新手養貓問題

上網睇過少少資料，係唔係罐頭一定要有蛋白質、脂肪質、亞麻油酸（Omega-6）、花生四烯酸、牛磺酸、精氨酸等等？

同埋大家推薦咩罐比一兩個月大嘅貓？

利申：第一次養貓，好多嘢都唔識，好想佢健健康康成長

警務人員子女關注組

新手留名
買左汪喵星球既幼母貓主食罐 等緊到貨
依家餵緊WELLNESS CORE隻幼貓糧
btw樓主可以去格離post睇下

貓糧資料庫（8）

圖？

佢有幼貓嘅罐頭
呢隻牌子啲成份都唔錯㗎，同埋佢係肉絲

如果肉醬嘅話之前就俾佢食Merrick
不過佢食厭咗肉醬 同埋入面有卡拉膠 食得多都唔係太好

Thrive 同 wellness core 嘅幼貓罐

邊到訂會平d？

平時去開街坊寵物店買
如果上網訂去天下貓貓買得多會平

通常我會拆咗個鐺鐺
因為貓嘅聽覺勁啲，長期聽住啲鐺鐺聲始終唔太好
Btw隻貓

怡家拆咗啦
不過唔知點解佢會係咁跳 又好似唔係幾睇到嘢咁
正唔正常
獸醫話要養兩個星期先可以睇